講真 拜登冇得輸

侵 經濟都搞唔得好

你係老燒

佢係連燈仔